你地係邊到買hairspray?

我想買d細細支 放便帶出街
你地會去邊到買 邊隻好用 邊到鋪頭好介紹

帶spray出街？

係呀 想要細細支 方便做完gym沖完涼可以用

用泥就得啦如果識吹頭

呢排好熱 出汗好易塔

見過啲髮品店有細支黑人頭唔記得幾號

細到好似無比滴咁 廿幾蚊

粉紅色樽身果隻？

買咗隻G4 用完個頭硬到仆街 成塊野咁
洗頭果時個髮型師仲話 你噴咗好多？
隻spray硬到咁嘅 搞到要幫我用埋護髮素先洗得到